政府係咁吹風叫人做全民檢測，會唔會轉個頭話疫情唔嚴重，取消wfh

頭搖又尾擺